【字幕版】《WINTER OF FIRE : 烏克蘭自由之戰》【加少量分析】

第一：烏克蘭開頭都係和理非非，有唱歌有玩膠，直到清場(10:00)

第二：勇武派示威者開頭輸到貼地，開頭就算有部推土機(20:37)
夜左好多人冇防護比人打到仆街(22:00)

第三：歐盟發言人講左兩句(33:00) ，之後就冇出過場

第四：烏克蘭既差佬佈陣、裝備同香港冇大分別，唔係話特別勁或者廢

第五：Slava Ukranini - Heroyem Slava係人所共知既口號，打招呼果陣、對峙果陣、衝果陣、葬禮果陣，都會大大聲講出黎，增強士氣

第六：中段示威者已經有人係背後指揮，對峙時會不斷敲擊物件震懾(46:43)

第七：
示威者組隊並且有自己既隊名(34:40)
學排陣 (34:55)
有人整左一批木盾(35:15)
中段左右好多人成功搶警察長鐵盾(45:50)
經訓練後由以前既散兵遊勇變成方陣

第八：示威法過左之後，開始使用汽油彈同投擲硬物 (44:35)
之前成功用滅火筒噴退攔路左膠 (44:12)

第九：烏克蘭勇武派早中期冇特定形象領袖

第十：第一位犧牲者年僅20（唔好死）

第十一：烏克蘭廣場既地形係平地，但係後段警察已經有Sniper係大廈

第十二：一位唔衝既小朋友參與調酒(47:10)

第十三：黑社會藍屍(1:04:05)

第十四：差佬已經癡左線，射醫護人士(51:30)，自己擲燃燒彈(1:08:55)

重點係你以為戰鬥民族好威威，其實同你我經歷過既都冇大分別，點解咁快放棄
人地本身已有民主，都係打生打死先得到自由！！
人地有比人迫出黎既勇武

人地亦都有和理非非

推

facebook會del

基本上係俄羅斯食住

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

Push

轉貼

Крим, як це було / Crimea. As it was / Крым, как это было

打倒俄羅斯帝國主義，打倒neo-Soviet

push